終於發現個樣生得細個既好處了

就係到咗三四十歲個陣仲可以溝番D20歲出頭既囡囡

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

但係我有朋友個樣生得細個, 到三十歲都識唔到女仔拍唔到拖喎

上面廿歲，下面呢？

以為你話可以用綠卡扮學生

小弟我十幾嗰時已經俾人當三十幾 想喊

走轉旺角畀人問買書？

出黎做野俾人當大學生

陪啊妹去報u
俾人問我玩唔玩ocamp

大佢八年

壞處
俾黑警扑頭

經常呀妹呀妹咁叫

就來40 比人當大學生....

到我35歲嗰陣都會咁做

唔好咩

有好有唔好，唔好就係工作會比人質疑同唔信，後生仔應該明白我講乜

用廢老卡都冇人捉

系 30碎 玩人鏈次次都拖學生妹

咁勁冇紋咩？

乜紋都無，除左毛孔除年紀粗左